(edsheeran)如果galway girl 女主係你女友 短5年命都制呀

短短3分鐘既片個種Gf feel出哂黎 如果有個咁既女友短幾年仲都制

好正呀